兔仔飼養心得，日常交流

建議用貓廁所，一半放乾草，一半放墊材(e.g. Carefresh 紙綿) 夠大和舒適，牠會開心地跳入去使用，不需任何訓練。

用圍欄圍住籠- 加大空間，貓廁所放入圍欄內，每天放牠出來 living room一段時間周圍探索。放出來前記得用膠管包住電線，兔仔大機會會咬破，我在IKEA 買，中文名叫整線器:

記住同牠絕育呀

歡迎兔友post自己兔仔D相

Post 你老母車頭相啦

兔子是應該要被絕育

根據美國兔子協會(House Rabbit Society):

1. 兔子是被捕獵動物(Prey animal), 是大自然內每個捕獵者(Predator)的目標, 狗吠聲、消防車叫聲、小孩尖叫、雷暴等也會嚇驚兔子, 所以不建議帶出外散步。兔子是全世界其中一個最多被棄養的動物(在美國排第3最多被棄養), 很多人將牠放生, 這樣會令兔子十分恐慌, 而且沒有覓食能力(寵物兔和野兔是不同), 有些人送給兔協, 但容納不到那麼龐大的數目。

2. 絕育後會大大減少因荷爾蒙控制而霸地盤，不會隨地去廁所 (兔子是不需要訓練去廁所，只要廁所內有紙棉和乾草和夠大便可以, 建議用貓廁所)

3. 荷爾蒙減少令攻擊性減少，更加溫馴和親人，也會活得更開心。如果想將2隻兔合養(做夫妻/好朋友)要先絕育才容易建立關係, 否則有機會打架！

4. 兔子是很容易患上生殖器病動物，所以絕育會令到更健康和長壽！

5. 減少過量繁殖(和棄養後所面對的困境)，繁殖得快和多。

你隻兔好cute 相more

Thanks 你也有養嗎？

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

遠睇成個波

So cute...純種荷蘭垂耳還是普通垂耳？

雜種垂耳

幾多歲？

1歲左右啦～男仔黎

你果隻都好得意 黑白色

可愛

係

好可愛